(TG)天水圍文宣長期戰！希望天水圍手足入黎支援

(TG)天水圍文宣長期戰！希望天水圍手足入黎支援

感謝各位為香港出一點綿力🙏🏻